識左個新朋友 迷上左佢陣味

最近識左新朋友 佢陣香水味好正
我成日都好想係佢隔離聞佢陣味
然後佢又借左件衫比我
唔想洗。唔想還。
問唔問佢用咩香水好

我覺得自己好變態呀屌

Gay?

我都係第一次迷人地隻香味
好撚痴線
但又忍唔住好想搵佢

你話係咪係囉

你好噁心 唔好出街

約佢10月20出得唔得

識條女陣味同東方文華酒店陣味一樣
次次姐過間酒店都狂索 好掛住個條女

大大力索

因為佢成日跟人上文華...

點先可以無咁明顯問佢用咩香水
諗住聽日去sasa索哂d香水
好想買同款
好撚似比佢包圍咁

好想知文華東方酒店隻香水係咩味

我都好迷我男朋友陣味。

成日叫佢俾件著過既衫我放喺密實袋俾我帶返屋企

佢係咪叫許魏洲

三萬蚊一..

其實好正常 我都成日聞女朋友d衫同個人既香味 點解唔問

重點係佢唔係我條仔。
我今日仲有幻覺 係街聞到幾次佢陣味
我就黎痴線

識野呀
應該係

你都好變態
但起碼個個係你男朋友

唔使怕羞 我以前竟然覺得中學個crush跑番學校成浸汗味 好吸引 我一定變態過你haha

我其實都忍左好撚耐了 謝樓主

上癮